唐餅，你又鍾意食邊隻？

唐餅

光酥餅

大大舊肚餓食真係一流
側邊脆脆地中間又軟
唯一缺點真係好口乾

合桃酥

又脆又甜又香口
就好似食緊一層好厚嘅菠蘿包層脆

老婆餅

每次食都會食兩舊
層皮又鬆 個餡又軟淋淋
暖笠笠真係好好味

老婆

賣BRA未

老婆餅熱食

一定係老婆餅仲要熱辣辣

+1

老婆餅,雞仔餅

你一啖 我一啖

呢家就好想食

掉哂啦

諗起都流哂口水

熱真係加分！

-1

雞仔餅係好食 但真係好油

咩cup

老婆
嫁喜禮餅都正

( Show Blocked User - 我個頭青色架 )

食過越南榴連餅，唐餅垃圾

光酥係咪一定有尿味

嫁喜禮餅唔係好多款架咩

點樣架

尿味

皮蛋酥

似嫁女餅，榴榴蓮蓉香，有蛋黃，正過馬拉

蛋黃蓮蓉酥

皮蛋咁整陣味更怪

講起馬拉 試過啲菠蘿酥又係好正

焗左嘅蛋黃都好怪
一定會挑走
包括月餅

皮蛋 鹹蛋黃你唔鐘意唔代表我地唔鐘意喎
光酥餅乾憎憎

都係講自己感受姐
原來唔可以

白餅

南乳餅

你係講邊隻

光酥餅加杯水一齊食就啱啱好

好鐘意食嫁女餅
有時會無啦啦走入奇華買嚟食

未食過，入面係咩陷

鐘意食皮蛋酥

仲有隻雞仔餅都幾好食，鹹鹹甜甜咁，不過我識嘅人都唔太欣賞雞仔餅嘅味

光酥餅 老婆餅 嫁女餅（紅豆蛋黃）

你家鄉有咩餅好食

鳳凰卷

紅豆蓉真係好味

gulab jamun

甜到糖尿 但好過癮

冬蓉

好似好正咁 係咪有椰糖

骨妹

冇椰糖 得酥油

全部都好乾口

岩岩整出黎既老婆餅真係美食
只限岩岩新鮮整

有無咩餅唔乾

咁唔只老婆餅啦

皮蛋酥
芝麻餅
雞仔餅

一定係老婆餅

凍咗拎返屋企焗熱佢

討論區黎架屌你老母
我地唔鐘意 邊撚個地呀

和記隆果隻芋蓉酥皮月餅

以前細細個我呀爺成日買光酥餅畀我食
佢真係好錫我 成日畀錢我買嘢食

綠豆餅無人講

女麻餅

唐餅多數又肥又高脂

合桃酥，白綾
講起就想食

摩嘍酥，唔知有無人識
好好味

其次係合桃酥
但次次食完都口龍痛

細個真係萬千寵愛在一身

咩餅黎架衰鬼

(.)(.)

呢一隻都好好食 唔知佢叫咩名
香港買通常都係長方形一舊舊

但好鬼熱氣

合桃酥

x2

英雄所見略同啫屌

好想食啊

Maymay想同我傾計？

有小小啦

熱既老婆餅

留低你id啊

我驚比人尋仇，你加我？

光酥餅 有冬瓜蓉嘅老婆餅 皮蛋酥 合桃酥都唔錯

極度難食
我以前做印度公司
我大佬請我食過
一入口果陣油味好難頂
仲要d糖水超甜

我鍾意嚒囉酥

我都驚比人尋

簡樣典扇巧

有冇人覺得老婆餅好難食
利申：我覺得

美啊

唔覺

唔知有冇人食過潮州月餅
入面有冬蓉 芝麻 仲有啲唔知乜野
好好食

add now

茅既！！